招九龍灣區既巴絲一齊跑步keep fit

有意請pm

pmed

呢度點pm呀

運動場？

telegram? 住附近

係呀 牛下個個運動場好大

sor 岩岩先發現呢到用唔到pm

開咗grp

here